有冇人覺得入咗房屋台就好似去咗外太空

有無諗過房屋台係現實,連登先係外太空

又一隻波台狗9up維穩

係係係,蘋果日報都維穩